很多喜歡貓貓狗狗的人沒有選擇吃素真的很遺憾。。。

好有愛心好大愛

自我心理安慰

但貓狗都係食肉

既然你有愛心 點解你唔做聖人
做唔到聖人咪即係偽善囉

佢可能迫佢啲貓狗食齋呢好有愛心呀

玩心 一詞分明屌打 養寵物貓狗撚

我會同我D貓一齊食肉

秒

咪就係
以前餵隻龜食雞肉，原來龜都食肉

我喺天下貓貓見到真係有人要隻貓食素

咪害左隻貓啦 貓狗生來食肉 為左愛動物就逼佢食素
咁天生成就係咁架啦 不如鬧老豆老母做乜唔生自己係羊係牛好過啦

倉鼠食自己友添

咁撚樣叫愛動物

種花撚表示
做乜擺我啲寵物既生殖器官沖茶

屌
諗返起琴日係facebook啲寵物群睇到啲類似咁嘅野
嗰張圖係一隻比人雪咗喺雪櫃準備攞去賣嘅幼豬
然後比啲大愛撚屌話隻豬咁細個就要比人拎去賣，真係好慘乜乜柒柒
睇完笑到我仆街
唔通等隻豬大左再攞去賣會唔同啲？